今日返學，無啦啦有個女人話係我阿媽

之後逼我退學，仲話佢叫于素秋。點算好唔想冇書讀...

你老母係雞

有無買鎗比你玩？

佢仲買左枝槍比你玩，你玩槍佢就唔洗你退學

你老豆曹達華

我知老母做嘢好辛苦，個個校長好衰，搶咗我個玩具嚟玩

仲係做咗25年添

有呀。我知佢買一送一先可以養大我，但係我唔想冇書讀

小心校長試鎗

青春慾女波后?
我冇幫襯開，得個知字
都係聽人講

點解我會睇唔明

貴庚？

=.=

你上次出貓比老師捉到係我提老師架

你老母係警察

我失手咋，關你乜事？

砵蘭街167c座黃色光管招牌青春玉女波后
做咗25年嘅老雞

邊有人中史測驗攞本中文書出黎出貓

你條女好正

鬼唔知你呀媽係女人

邊條先